(叫春)拍咗兩年幾，分開咗八個月，好掛住你

返工無嘢做...睇吓相簿啲相，諗返起我哋經歷過嘅事，每望一張相都諗起嗰一刻講乜
我哋拍咗兩年幾拖，試過地下情，直到公開光明正大，再到中段分手又復合，最後到而家分咗手八個幾月，當初我好自私咁拋棄你 為咗想有自由自在無人束縛嘅生活，到今日我終於後悔 分開後頭兩三個月的確好自由 想做乜就做乜唔使同人報到，慢慢時間一直過... 開始諗返過去嘅快樂回憶 人生入面有個女人肯同你捱，同你計劃將來，肯未來同你一齊供樓，真係好難得。以前我哋成日傾未來小朋友叫乜名，屋企點擺設，一定要買個架放哂我啲波鞋上去showoff，同埋要養狗。傾未來都可以開心成日 。

原來俾人煩係好幸福嘅事，分手後，隔咗一個月我先同家人親戚宣布單身，個個都問點解會咁，話睇好我哋會結婚，我老母每隔一排就會問我有無搵返你 無錯 其實唔單止佢哋，我哋身邊嘅朋友其實一直都認為我哋會結婚。不過係我破壞哂所有嘢

而家發現要搵到咁真摯嘅愛情基本上無可能再出現 身為一個公屋仔 毫無優勢 居然唔珍惜你 嫌你煩嫌你小氣嫌你公主，我對你唔住 最近見到你有新戀情，對方好似事業有成 可以俾到幸福你，替你開心... 你值得的，我諗我對你做過最好嘅嘢就係放開你，唔使同我捱苦。諗諗吓原來我都做咗件好事

唔知你會唔會睇到呢個post，其實好驚你睇到，但返工返到好想叫春，又無人傾訴，同埋唔想俾身邊啲朋友知道我咁抵死

算吧啦你 飛完人覺得寂寞又懶係感概深情咁好嘔心囉

以前你成日話 快啲讀埋呢一年，我哋就可以出嚟做嘢搵錢搬出嚟住，如果無分開到... 今日我哋嘅計劃已經實行緊.. 香港居然有女會咁講...咁好嘅女仔，的確唔應該同我捱
而家我嘅日日無目的咁返工 毫無動力咁搵錢，搵嚟都唔知做乜，又無機會洗錢，生活變得好空虛
唔知道你如果見到呢個post會唔會覺得好心涼呢

垃圾，呼之則來揮之則去，
想自由嗰時就自由想有人同你一齊又想一齊返，
on99，咁撚需要自由同空間人地而家就咪俾晒全地球你呀

咁就hea咗個零鐘

收皮啦 抵你死。。哩世都唔會再搵到真心愛你既女仔！